有冇巴打因為覺得同條女一齊害左條女,攪到單身

我曾經有幾個女仔對我好好, 有時我真係感動到,
但覺得同我一齊,好似累左個女仔, 開始迴避佢, 覺得自己唔配擁有佢
有冇巴打好似我咁, 覺得同條女一齊好似害左佢咁:

啱啱講分手
望住佢日日喊個樣
覺得自己將來唔會成功
仲好想自殺

你認真 ?

hi

成日都會諗點解自己咁無用

i know that feel
愛不代表要擁有，當時睇唔到自己可以比到d咩人，所以let go. 沒有後悔

我覺得毒撚同狗公或者MK仔唔同嘅地方就係

永遠諗左對方先

有時好羨慕D MK仔同狗公, 可以不顧一切達到目的

聽完個心好up

你做得啱

無謂浪費人地青春年華去陪一個毒撚
比唔到幸福就唔好溝人
到自己經濟獨立先追女仔
追到可以全心全意錫人 唔洗理返工同錢銀野

所以都係叫ptgf算
唔洗害人之餘
仲可以幫到人
一舉兩得

on9 ,講到自己有絕症殘廢gum

連同互相鐘意既女仔一齊都呢呢路路,有幾愛呀
其他都唔洗再想>失敗

我都係同你咁諗。
我已經係後悔緊個個來
如果你重有呢個諗頭 我勸你打消佢
但呢度有個絲打同我講
令我改變左自己
人地都唔介意你係點
人地覺得同你一齊好幸福
根本唔在意未來 好好去愛 唔好俾自己後悔
俾d 信心自己 你地兩個人既力量
一定可以改變未來
你要對自己有自信

認同
真係好on9
仲要係on9先會有呢d諗法

樓主呢類人之後又會係網上面話人溝女就係係厹
果類

咁巴打你有冇女

咁你地2個呢家點??

我都覺得自己ON 9 ,謝HI醒 ＿ 其實你地從來都冇咁諗過?

同意

廢柴唔應該拍拖
利申我係

望住條女日日喊
可能自己冇同過佢一齊佢會開心啲

又唔好咁話自己
你可能都有D優點
可唔可以講下你有幾廢

咁你又真係離開佢比較好
我情況唔同
個女仔同我唔會喊, 佢都成日起我面前笑, 又為我做好多野
我自己都唔知點解, 可能唔想對人地作出任何承諾, 負左佢
唉, 其實有時諗真啲, 我呢種其實先係一種自私表現

咁諗真係好on9
你因為咁就同個女仔分開 個女仔重傷
可況都係拍拖姐 又唔係要佢嫁比你
比啲信心啦 只要信就咩都有可能

無優點
廢到唔想講

我咪係後悔緊個個囉
我係係分手po 留言
個絲打俾左呢個睇法我
如果我早一個月識咁諗 我就唔會後悔